小妹係街冇帶🌂

你今天玩完了

唉屌 仲未停雨

放心 會愈泥愈大雨

睇錯🍆

唔好嚇我

姐姐姐你

邊條街呀？係附近嘅攞把比你啦

抵撚死

係邊度?

廣華醫院

屌你老母牙籤仔

巧牙 plz come asap

唔係附近，不過我1點會去嗰頭

你知道得太多了